28300 沽左，你問我答

冇人想知

😭

49歲（再破產）

sitting little

我真係公起你呀！

兄弟，我同你同一條船

破產兄你又嚟

oh shit... 睇漏左個

我唔係燈 好少出手

沽左咩

買左4萬蚊熊仔

hsi

大期 沽左幾多張

見親呢d post大市就帶救

2

28225 @1933
又執$7500

輸爆

winning

eleven

我都係2張@28215, 不過係9月期貨

請唔請人數銀紙

咩位買?

盲？

50碎味

到時會有公佈

樓主話咁快賺左150x2點x$50

目標27000

點解咁早做淡?
我睇287先做

渣實啊

跟破產兄搵食

完

還我血汁錢

破產兄生日快樂

燈到爆

現貨286了

無錢補倉

219 師兄翻版

good

Fat fat

發達

50歲終於轉運

佢冇補到倉喎

破產變中產？

一鋪翻身